疫苗接種︱谷「全民」預約 BioNTech半小時內多時段爆燈 科興多吉位

至於科興疫苗8個疫苗接種中心所有時段均剩餘大量名額

中共:香港人崇洋媚外

口𥚃說不

我今朝9:30 book 果陣仲可以慢慢揀

已book BioNTech

根本冇人想要鄰國貨

30歲以下復必泰缺價，焗打科興

果然狗衝去打

唔係我無病洗乜打咩？

藍屍點解咁唔愛國 ？

懷疑屌鬼人打個啲應該唔夠30，驚30+既人打晒bnt
剩番国貨俾佢地打

嚇一嚇市民唔打疫苗就收緊社交措施，就有市民就範

Exactly

最好笑係見到有人尋晚留言屌30+ 拎BNO visa可以走人

又打晒疫苗quota佢哋冇得打來佬貨

原來反疫苗撚由頭到尾都只係葡萄撚

終於有人講

你地打先啦 我遲啲先打

認真問
到底而家香港啲biontech係德國製定支那製?
而家兩種講法都有

屌 我30以下
留返啲俾我

好似話暫時係🇩🇪，支那未有技術/未copy

唔打科興冇資格話自己係中國人

截至 16/03/2021 02:50 PM

中山紀念公園體育館社區疫苗接種中心
養和醫院社區疫苗接種中心
東涌社區會堂社區疫苗接種中心

去到 6 Apr 已經/就快滿

究竟係怕 而家唔打 BioNTech 將來冇貨就要硬打科興，定係純粹想打保護自己

Why not both

會唔會第1針復必泰比人打晒 , 第2針政府轉同你打科興 , 反正香港人係白老鼠

正常就係打完第一針就留定第二針啩

而家珧港既係made in Germany, 中國條生產線好似未開始起定未起好？

一book就book 曬兩針㗎嘛

望下置頂，有圖

識人狗衝去打biontech
驚遲啲正苦追數強制打科興

爭在係對港共有幾信任
佢寫出嚟相信都有人唔信

呢個真, 有咩做唔出

呢兩日都有人吹呢啲風出嚟
等人驚青去打疫苗,成效顯著

唔駛逼，政府淨係話 biontech 同英國個隻因為某啲原因嚟唔到，得科興比你打，唔打唔放寬。

政府咁賤一定做到，而且第時要針紙先離境，班仆街實唔想你打biontech

剩抵科興

777捉人強打

科興滯銷
驚佢狸貓換太子

強国野做野咁拿閪

Made in China=實奶野

應該得養和同聖保祿係最正~其次就係醫管局

好出奇🦷

劇本可以有好多個, 條條大路通羅馬

可惜唔係醫院範圍

其實最理想係咩鬼都唔打，但又驚最後要迫打國貨，咪狗衝打佐外國貨先

政府呢招高明
吹風出嚟,遲啲強制大家打,搞到大家怕被強制科興,而家鳩衝復必泰

咁又應該唔係港共特登既，因為咁搞到科興無人打咪即係落中共面

艇仔打科興, 醫院打Biontech

艇仔冇-70度雪櫃

BOOK 左 下星期打 BINOTECH

吹乜撚野風, 無人講正常都會咁諗啦, 第一日生存o係到咩
由強制檢測到安心出行, 乜撚都可以有
尋日直情想叫班友收皮, 廢事咁多人book
而家俾你笑下白老鼠幾唔閒, 一來做野要飛, 二來唔怕一萬至怕萬一, 第時焗人打科興真係留返拜山先笑, 大把方法焗你打

你估會唔會偷偷地換樽仔？

你覺得個政府係正常？

全部變晒蝌興同唔知邊度嚟嘅中蟈藥藥集團

香港終於有安樂死服務

你估BIONTECH唔會過期咩
不如話佢根本無入過貨仲可信D

全部變晒蝌興同唔知邊度嚟嘅中蟈藥業集團
再加上三耳前幾日吹風話香港嚟緊會入埋第四批貨蟈藥

會唔會打左科興第一針現走左去打復必泰，如果死左就可將條數轉俾復必泰？

應該唔得, 你預約個到都無得轉黎轉去, 加上你有針卡, 唔會比你兩媾打

中共： 好嬲～ 落我面，班忠誠的癈柴做咩仲唔做野！

約打復必泰 , 但換科興比你 , 然後針卡都係做假話你打左復必泰

不如你話佢根本無入BIONTECH算啦
佢入左貨,唔用都係會過期,特登入批貨又唔用把撚

如果book 係biontech,打係科興咁點

唔會有人知

本身差d俾連登洗腦話反疫苗
但諗諗下我年年流感疫苗都打足
又睇下d報告
決定捉住阿嫲去打
如果唔係輪到我呢d二十幾歲嘅時候應該得返科興

佢話係歐洲製
支那只係冠名權
我諗就算港共講大話，biontech自己都唔會講大話啦
都無呢個必要

book曬兩針啦

咁咪集體口交

有無咁無聊
佢入都入咗biontech啦

運曬上去比領導

好似有d公司逼你要打左先可以返工

既然要打,咁梗係bionNtech

班領導自己都打bioNtech

即係你自好想打 BNT，所以拎阿嫲較飛
不孝子